準備收埋電話喇大家

拖手仔呀喂

最後8分鐘

放低電話未呀喂

我都未放

玩多兩分鐘先